
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;午安  
&emsp;2370楼  
&emsp;2020-04-08 11:39  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="469" height="343" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1eed4304414e9258a63486e6ac83d1d1/3d2f9e13b07eca8072f69287862397dda0448399.jpg" size="7776" >  
&emsp;2371楼  
&emsp;2020-04-08 19:54  
***
##### 星空使者-  
&emsp;晚上好啊  
&emsp;2372楼  
&emsp;2020-04-08 20:59  
***
##### 哟哟西-  
&emsp;dd  
&emsp;2373楼  
&emsp;2020-04-08 21:31  
***
##### 糖醋鲲<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz氵贴，我们氵回复<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2374楼  
&emsp;2020-04-08 21:36  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>sforn  
&emsp;lz怎么不搞了，gkdgkd<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2375楼  
&emsp;2020-04-08 23:40  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2376楼  
&emsp;2020-04-09 07:26  
***
##### 奥木染无故事<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;┏┛┻━━━┛┻┓  
┃｜｜｜｜｜｜｜┃  
┃　　　━　　　┃  
┃　┳┛ 　┗┳ 　┃  
┃　　　　　　　┃  
┃　　　┻　　　┃  
┃　　　　　　　┃  
┗━┓　　　┏━┛  
　　┃　史　┃　　  
　　┃　诗　┃　　  
　　┃　之　┃　　  
　　┃　宠　┃  
　　┃　　　┗━━━┓  
　　┃经验与我同在　┣┓  
　　┃攻楼专用宠物　┃  
　　┗┓┓┏━┳┓┏┛  
　　　┃┫┫　┃┫┫  
　　　┗┻┛　┗┻┛  
&emsp;2377楼  
&emsp;2020-04-09 08:07>
> ###### 小天😂😂😂:  
> ┏┛┻━━━┛┻┓ ┃｜｜｜｜｜｜｜┃ ┃　　　━　　　┃ ┃　┳┛ 　┗┳ 　┃ ┃　　　　　　　┃ ┃　　　┻　　　┃ ┃　　　　　　　┃ ┗━┓　　　┏━┛ 　　┃　史　┃　　 　　┃　诗　┃　　 　　┃　之　┃　　 　　┃　宠　┃ 　　┃　　　┗━━━┓ 　　┃经验与我同
>
> ###### 奥木染无故事◆ 回复 小天😂😂😂: 
> ……
>
> ###### 小天😂😂😂:  
> 发不了啊
>
> ###### 小天😂😂😂:  
> 变形了
  
***
##### 莉雅酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2378楼  
&emsp;2020-04-09 10:03  
***
##### 高维俯视者<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;تەجرىبىگە 3 نى قوشۇپ خوشلىشايلى<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2379楼  
&emsp;2020-04-09 10:14  
***
##### 贴吧用户_aRyUSZ8  
&emsp;生命之氵  
&emsp;2380楼  
&emsp;2020-04-09 10:23  
***
##### 过去都只往前-  
&emsp;浩哥牛逼  
&emsp;2381楼  
&emsp;2020-04-09 12:30  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;半晚上加上半上午断断续续终于看完了，能参与直播了，等级也一路氵到4级了，在一模前又成功消耗掉一段时间了，在一模后的目标也有了，此时此刻我只想说：浩爷牛逼！  
&emsp;2382楼  
&emsp;2020-04-09 13:23  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;2383楼  
&emsp;2020-04-09 14:37  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨天傍晚的时候混进了学校，为了减少感染的可能性学校特意让全班分了两个教室，我在丫头他们的教室氵了一个晚上，什么趁别人不注意亲她啊，揉着让人怜爱的小手啊，教题目的时候刻意靠近点方便搂着腰揉肚子啊，在说悄悄话的时候顺便咬一下耳垂啊，真的，脸超红，声音超奶，肚子超软（划掉）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
今天吗，第二次决定命运的时候到了，容我卖个关子，祝我好运吧！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" >  
&emsp;2384楼  
&emsp;2020-04-09 15:19
>
> ###### Mr-Hate :  
> 奥力给，造他就完了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >！          
>
>
> ###### I-B木丸 回复 我家的小雨浩 :  
>加油<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >莽上去!          
>
>
> ###### 太初ლ :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >像soo一样莽就完事了          
>
>
> ###### 星河丶千帆舞 :  
> 干就完了，奥利给<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_aAZN15V :  
> 奥利给<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 妹控没有妹🐶 :  
> 没人发现？          
>
>
> ###### S▫H▫I▫T :  
> 奥利给<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### TOP一MR :  
> 冲冲冲冲冲冲锋！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >！          
>
>
> ###### 上山打老虎💨🌐 :  
> 干就完了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 见南山Ω :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 💫Kirin :  
> 路上也要注意安全哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >        
>
> ###### 蛇皮棒棒锤💦 :  
> 一路平安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >        
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> 祝浩爷一切顺利<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" >        
>
> ###### Hjhjjj2046 :  
> 我们学校也是一个班分两个班，然后一个班真人一个班网课        
>
> ###### 子鲱鱼🐶 :  
> 同为高中为何差距如此之大？        
>
> ###### Mr-Hate :  
> 跟我们一样，我们开学一个月了，只不过两个星期就换回来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Mr-Hate :  
> 住校生一个月放假一次啊啊啊啊啊啊啊啊烦，这周刚回来马上就走了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
***
##### 記得我還在  
&emsp;第二次决定命运的时候到了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2385楼  
&emsp;2020-04-09 16:36  
***
##### 川普网友10086  
&emsp;发生啥了  
&emsp;2386楼  
&emsp;2020-04-09 16:37  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;你会发现以后决定你命运的事情多了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2387楼  
&emsp;2020-04-09 17:09  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你怕不是今天要回学校  
&emsp;2389楼  
&emsp;2020-04-09 17:23  
***
##### 太初<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >快更啊，浩爷  
&emsp;2390楼  
&emsp;2020-04-09 18:03  
***
##### --kee  
&emsp;氵一下，坐等  
&emsp;2391楼  
&emsp;2020-04-09 18:49  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;2392楼  
&emsp;2020-04-09 18:54  
***
##### 木易qaq<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd，浩爷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2393楼  
&emsp;2020-04-09 19:13  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;2394楼  
&emsp;2020-04-09 19:34  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;gkd!  
&emsp;2395楼  
&emsp;2020-04-09 19:42  
***
##### BCD542  
&emsp;浩哥加油，祝你好运<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;2397楼  
&emsp;2020-04-09 20:32  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;坐等gkd  
&emsp;2398楼  
&emsp;2020-04-09 20:49  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我上飞机了✈️告辞<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2399楼  
&emsp;2020-04-09 20:53>
> ###### 青椒roseº:  
> 就这？？
>
> ###### wzxwzx℃:  
> 什么飞机<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 恭喜这个b--:  
> 嗯?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Mr-Hate:  
> 德国还是英国<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，两个国家确诊的都挺多的，做好防护<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### wzxwzx℃:  
> 飞去德国看骨科<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### 储风♬:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 是去**看胃病啦（自己打码，不需雨浩费心<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）
>
> ###### 倚栏听风by歆夜:  
> 一路平安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>sforn  
&emsp;飞往德国<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >？  
&emsp;2404楼  
&emsp;2020-04-09 21:02  
***
##### TOP一MR  
&emsp;德国？又或是芬兰？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2405楼  
&emsp;2020-04-09 21:15>
> ###### TOP一MR:  
> 不对啊，怎么都默认是出国了...
  
***